# HW1

Developed with Unreal Engine 5

# Ястребов Игорь Андреевич, БПИ204

## Генерация комнат

Из готовых ассетов есть 7 различных конат, при генерации уровня они случайно распределяются.

## Уровень сложности

От уровня сложности зависит как быстро двигаются ловушки или насколько сильно бьют игрока.
